卡塔爾仲快過psg捧洲際冠軍

笑撚左